求推薦，有咩係hktv買真係抵？

唔買最抵

就算唔抵都有野要買咁熱唔想落街買

無嘢真係抵，啲超市嘢同百佳惠康比基本上都係貴一兩蚊。

之但係咁，喺HKTV mall買嘢係咪被搵苯呢，又未必，有種人，住公屋、樓下就有超市，人工又低，時薪可能4-70蚊，落樓買轉嘢嘅time cost都係幾十蚊，上HKTV mall買梗係覺得唔抵。

又有種人，一個鐘起碼幾百蚊，去買轉嘢不如上HKTV mall買重抵，所以抵唔抵真係睇個人